有冇人覺得自己人生得讀書打機

無

有 想知再講

想知

你都好 有得打機

浪費左成個中小學生涯

以前覺得，依家唔覺得

鑽石ak

最近狀態好差

最近狀態唔好，打金牌場有時都會雷

如果你無讀書可能上到菁英

好耐無玩LOL 以前打到白金已經唔想打上去
好晒時間

我連輸10場定位賽都會係白金1

貢能串 隻抽

驚你咩

大佬

旺角金雞等